Twice算唔算係Kpop界嘅廢萌？

Twice 正哦

極度憤怒？

收皮啦 Twice班八婆都唔知憑乜嘢咁紅
Itzy 正過佢多多聲

尊重啦 Twice嘅 B side track係好正㗎

TIME TO~~~~~~~~~TWICE！！

好好打?

得Mina bb係無時無刻都咁靚

萌咪萌囉 廢關佢地咩事

定延很萌

咩係廢萌

左邊好7

比佢打係享受

周子瑜真係成個唔同曬
隔離娜璉係似落咗妝殘樣 醜得自然
子瑜係變咗個人咁

起碼唔系個個人造人（認到 周子瑜）

定延屌打留真

牙閪不了

邊狗我屌你老未！

我老未=彩演

又醜樣，格又臭

牙閪順眼咗

好撚柒 唔係講笑

嘩，搞邊科吖？ 啲女樣衰咗咁多嘅
出道咗都成5年啦，
零演戲經驗,想搵個人拍劇又搵唔到，連客串都冇一套
唱歌屎又冇個出到去solo，下下等CB, fancy話就話轉型曲，但佢地可以唱到成個兒童合唱團咁款，唔知係咪因為唱慣兒歌啦！；
跳舞個momo又過份用力；
上綜藝又悶到抽筋；mc就淨係多賢擔當到
都唔知憑咩咁紅？實力連師妹團itzy都比唔上

Itzy雖然係師妹 但係真係正好多
檢討下啦Twice

喂 講完啦嘛？講完咪又係最紅

啱架啦 反多啲啦 越紅越反 越反越紅

就係唔知憑咩咁紅囉！我睇其他團仲好過睇twice
癈到嘔吖

樓豬將個柴字打錯做萌字 提醒返你🙏🏻

牙閪靚女黎只不過會閪面

有講錯咩 acg界廢萌都係好紅架喎

Twice Kpop界嘅廢物

尊重啦 唔好同崇日撚咁成日盲反引戰

同兒登仔講唔好盲反根本曬氣 由佢地黑啦
啲黑粉唯一可以做嘅嘢係黑 都無其他嘢做倒架啦
佢哋講兩句又唔會影響到啲咩 唔會影響倒once 更加唔會影響倒TWICE

哦，原來評論吓就係黑佢，反佢
On9ce 抵連登咁多人咁憎twice
得啦！咁我讚吓twice啦！
Momo唱歌好過IU 泰妍；娜璉 定延索過欣宜，
Twice實力勁過隊垃圾2ne1 黑粉 RV
Momo跳舞好過mj BOA啲垃圾九條街啦，
首TT 高質過啲咩wannabe OMG呢啲垃圾歌
滿意未？on9ce 係咪覺得隊野好勁吖？

好嬲咁
講完啦嘛 你喜啦

放心 我冇嬲

笑咗 個人係有幾失敗
先會拎唔追韓星呢個identity嚟踩人、笑人
然後覺得自己鐘意日星係高質啲
韓國idol實力勁過日本個啲係事實喎
演員 歌手就青菜蘿蔔各有所好囉
邊度嚟嘅優越感呀到底

上面段文字取自司馬個po 亦都可以運用喺哩度 你同我講討論
尊重啦

twice勁萌

最煩係佢好撚鍾意喺度講經 講耶穌版導狗嚟
講嚟講去咪又係嗰啲point

九唔搭八 都唔知你up乜柒？係咪你回錯post啊？
依家係你地班on9ce，人地評論吓，你哋唔順超嬲嬲豬咋喎⋯⋯ 我喺#30都好客觀咁講佢地唱歌跳舞演技綜藝點唔掂啦！邊忽踩佢哋吖？ 讚twice又唔得 彈佢哋又唔得，其實你地想點架?

我都唔明
Twice係冇一個唱得
但ITZY Izone Blackpink未又係冇一個歌喉見得人咁點解冇人屌佢地
仲要Twice跳舞已經係齊過有力過BP Izone好多

煩咪唔好睇囉

我有時覺得條友啱啱先開始知道有twice
次次都好似發現新大陸咁打勁大段嘢講佢嗰啲point